跳傘skydiving

有無人去過皇后鎮跳過

求過程同感受 究竟係咩感覺

跳過,但唔係皇后鎮,你想知d咩

皇后鎮跳過間野好似叫Nzone,個景麻麻

紐西蘭跳傘都幾貴 無跳

紐西蘭跳正
係Wanaka 跳

黎緊六月跳fox 打算

黃金海岸 不過無nz咁高跳落黎

出到機艙門準備跳個下好撚凍

我幫襯skydive wanaka, 但去到個機場架機都係印住nzone,應該都係同一間

Franz Josef 19000ft

我反而覺得涼涼地

有45秒free fall(最高果個plan), 景就好似有山, 有湖, 有草地, 好靚既藍天, 拍video 方面, 你就自己考慮想要近鏡, 遠鏡or both la

Queenstown 冬天跳
雪景超靚
不過凍到瘋狂流鼻水

有無人跳過cairns?
想知正唔正

離心力係咪好勁

我都係跳呢個。爽不？

我係cairns跳,你指咩？個景？

景 夠唔夠高
同埋我6月去跳會唔會好撚凍

澳洲跳過 好耳痛

Cairns 好似樹林景
跳過 黃金海岸 全海景 沙灘落
著風褸跳 跳左出去 好似打風咁 個頭亂哂

姐係黃金海岸正啲？我都會去

景上去果時睇田園同海岸線景，落黎落係草地到,free fall廿零秒啦,會凍呀,上到咁高,著多件衫囉

好既 thx巴打

巴打識d野 ,果到號稱全球skydiving景色最靚頭三,因為我之前係cairns跳左,另一個fd唔跳,得一個fd係fox跳,個hostel老闆仲車左我地去降落果到睇個fd降落,佢話好撚正

黃金海岸可以望住成條海岸線
我經agent book Gold Coast Skydive
問清楚係咪跳海邊 沙灘落